有冇手足持有2318 中國平安？ (2)

上一個post:
有冇手足持有2318 中國平安？

業績勝預期 各位手足坐穩未？

ADR gogogo

諗唔到有咩原因聽日唔升

等見125

衝破$100

新post留名

呢位手足保守喎 我睇$200

目前業績就算有水份都破硬100
再加上未來業績預期 年尾200

我隻牛諗著坐到100蚊先放

in FinTech we trust

第一站$96

印象中 清你有六十萬牛 大芋

留名

145嫁原本，不過又唔好贏咁盡

讓我們打聽對方 天天重倉中國平安

清 如果唔訓身買牛熊 就不如唔好買
買正股就直情on99

搵定經紀睇樓啦 復活節前可上車

藝高人膽大

我呢d小股民玩正股咋

聽日搵位all in 埋落去先

升多100蚊大家話好唔好

錯啦 長遠一定正股 有時間睇股先牛熊

一開市就柯煙

$100

好！

好似我之前教人買天仁
開市 all in -> market price

聽日一開市不問價入

我之前都好似你咁諗 但愈諗就覺得自己愈on9
還掂買得正股都係睇矩升 咁不如買call買牛
一手正股都買到60萬牛 又唔洗俾稅政府濫用
咁點解仲要買正股 唔通真係為收息咩

要同班大媽搶貨

2017升騰訊 2018到平保發威了

個幾星期前86蚊入左10手
等坐火箭

手足 咸魚青菜各有所愛

有好多人冇時間mon住 就唯有揸正股做中長線

總之大家齊齊賺 好唔好？

買牛會俾人打把

呢位手足 約定經紀睇樓ok?

咁又唔係喎 上次跌1500 點 好彩清晒輪 輸得幾千蚊 唔係我應該要輸5皮以上

股神

平保目標價幾多好？

賺得6皮野去歐洲玩下算啦

好快$150

清 靠你做我盞明燈
聽日升少少 我應該走 過夜牛好鬼大壓力

好運姐 咁岩個陣出左mon Hunt 就清晒輪去打機

依家入貨 有無息派嫁

唔玩正股玩牛仔 入邊隻好

我就58418 低風險牛牛

其實收息無意義，會除淨，所以唔洗咁介懷派息，但有派息等如個股真係有錢，而且會引到啲人追入推高個價。

動物過夜真心大壓力

好彩業績靚 聽日你數銀紙了

會除淨架嘛 不過平保實升 可以入

82.9 10,000股
諗緊聽日追多隻牛

望矩今晚生生性性 一齊為矩集集氣

你行開一陣先不如

痴撚線 打下氣都負評

我唔想搞大佢 你走啦雲伯

我同你地同船

屌 我係味搭緊鐵達尼號

你唔出聲 大家唔明咪算囉
又要我地擔心一晚啦

玩牛熊既話。一舖清袋...

同船就靜靜地數錢啦，講咁多野係咪想數牆紙？

報倉咁惡毒
Molamola

走鬼呀

我信師博用過把口 一淡淡咁幫你啜乾d 黑氣 又作過法開光 聽日無事既

今鋪仆街了 仲有700牛

我重倉700.2318係咪聽日要上ifc

ADR 24.1了

幾時會派息？

聽日見

多數咁開心就炒車了
利申60有手長揸

有同感
咁多人睇好多數仆街

見到化雲兄看淡
我隻牛有希望了

又大賺

月尾紅底

走啦你 我唔想攪大佢

巴打
想問依隻岩唔岩長揸?
唔求賺大錢 淨係想跑嬴通賑

清 正股我就唔會依家買

年尾$200 你話抵唔抵買

巴打有咩高見
真心想學野

今日買牛都係搏一搏
我都唔係好識 但係見聽日好似話加息 所以就等下先啦

唔平囉
我個人會揸到陸金所出黎，如果平安好醫生上左佢地未交表我會走左先

呢個就係正股既分別
佢地可以hold 好耐 話唔定年尾200 下年400 呢
你買牛唔會夠膽放咁耐

好似我咁坐左成個月，班友玩牛熊一係就chok死左，一係蝕時間值邊有得坐咁耐睇戲

Diu 無反應禁多左幾下就搞到咁

得啦 係人都知你坐左幾個月

太重要 要講夠5次

以為個電話壞左

揸咗過百萬股牛，望幾錢好？

別人貪心時我恐懼

樓上會揸到100先放？

屌 淨係睇到500萬
撚知你500萬咩number 咩

報倉咁毒我唔做

lm
有100 萬股 call

清聽日等數錢

短線$120

連登咁多大戶
買牛買call下下百萬股去
好膽量

財經台=賭場

今日有call有牛既好快D走

$94

綁緊安全帶 直上$100

未all in 添

94咁低架
升多D呀同我

唔好升咁急住 俾個位我訓身買入

冇買
但支持平保

應該見頂

垃圾股磨咗咁耐終於返家鄉
走人唔玩佢

唔係94就冇撚左吓話

廢過2382咁多

追入望100

我買正股嫁

早兩個月賣屎忽都唔掂啊

騰爆受害者

隻19390 on99唔識郁

屌佢老味係咁回

ON9

大戶高位派貨

係咁回

震倉姐 SH

升呀屌

係咪收得皮

望下QQ,再望下呢隻垃圾

執60k走左

我都94走左

俾啲耐性

垃圾黎
all in 2382好過

越跌越買

正

好撚on9

笑撚死我

正一垃圾

7宗成交就禁低2318

望下舜宇
望下騰訊
再望下呢隻垃圾

mola mola

真係落後好多

原來是你

好撚正

唔ok呀

準備轉燈

你老母就係141開燈

92.5加注

安心

屌你隻垃圾同我上100

越跌越買 正

天天重倉中國平安

92.7 all in 左

跌到90入貨

垃撚圾

沽盤多到

x2

啲大行話增特，自己喺度沽貨

好明顯係

仲未走輪

上呀

你地班傻鳩跌少少就走

一陣又可以笑

唔走正on9

好撚廢 執柒左佢啦， 買黎都晒時間晒手續費

呢度一致睇好
大家明架啦

正解
大家太興奮

超出預期都升咁小

好消息出貨

好呀 大手 大手掃

屌你平保學下人地舜宇好嗎.......

正又入多幾皮輪

好廢。。。。

仆街
數咩撚銀紙

垃撚圾.

45買, 係時侯要出貨

短線好易死.....

但玩長遠出面有好多選擇........

你呢個舉動係羸粒糖輸間廠

執60k走左 等90再入

無力

行未啊臭西

話咗你哋班仆街

聽日先爆升

都係個句 短視既垃圾 咪撚係度吠

又燈

我成副身家俾哂平保阿

我都係
買得3手

屌咁都上唔到95

龜速

扣好安全帶

頂都破唔到

長線出邊有咩選擇

垃圾
利申，持有2318

係度妹下妹下
爆升得唔得呀

考驗大家嘅時候

唔穿$90 SH
前排升得太多了回氣再上

穿90賣晒700買佢

希望唔好補晒裂口

83 買 , 業績前一日91.5 放, 諗住柒咗, 以為今朝爆升
一早起身 94 拿拿臨追返
原來而家先係柒

肯定係因為樓上唔知邊撚個燈神數定銀紙

話咗垃圾黎

化雲隻牛係86蚊 唔通

咁你都真係幾柒下

一月尾二月頭個陣, 89買, 80 cut loss, 今次報晒仇, 而家又準備比佢整獲甘
呢隻真係閪股嚟

隻牛回梗 仆街中國不平安

Call可唔可以等

屌 仲差過700

cut loss呢樣野我柒過幾次
對於平保，騰訊呢啲股黎講
發覺真係唔太需要cut
我都90買左
跌到78照放起度理鳩佢
唔理佢
自自然然又會升番

下午同我升爆佢！

講你又唔岩聽

有冇可能今朝高開 再插低俾你入貨

長線都算 入牛果d就真係

好彩琴日無入到貨 正垃圾

呢個post 真係好低質 完全無討論價值
個個都要即日升 成班弱智

同意 坐一陣都唔得 咪撚買股票喇

sor 83已經有貨

same as 700

洗唔洗咁樣賴人

無爆升講一兩句咪算 個撚個都係度嘈
走啦垃圾

agger, 聽日先係確認追貨日子

今日92蚊照入
一班傻仔日日當天仁明茶咁玩

够啦

入黎笑下都好

點解可以落後咁撚多
賺錢多撚過700

700高增長
但如果以平保每年都賺多40%計 而家個價真係完全低估 今年炒到上150蚊都唔出奇

文西唔好驚

志在吹水，唔係討論 大家9叫下幾開心丫
利申:揸正股

垃圾股

屌 識升未

Call倒跌係咪智障

廢到

手足 醒目

會唔會轉埋燈

俾d信心

正股坐定定算

轉燈準備

又可以入貨 正

大行唱好黎沽空

大家咁話 好過樓上無貨班垃圾係度酸 係咁燈

cls就轉燈 廢到
果然一吹奏就出事

95傻鳩 扑番暈自己算

屌佢老母...

食屎啦

真係痴撚線

大陰

香港股票呃鳩人

Diu, 隻call倒跌

你持貨能力咁長就唔洗理短線波幅啦

業績無問題 長線只會再上

但今日既即日走勢係鬼既

話口未完升幅得返0.45

轉燈就好笑

啲人當呢隻天仁 彌明咁既心態死撚得
其實都唔算長 2月底先買

似會轉

大把人今朝先追貨追牛 果d先係傻鳩

屌老母...

轉燈

中國危險 正仆街

點會有人咁弱智高位追貨

個個吹到今日100嘛

明明綠燈眨眼變成紅燈

同尋日啲回覆比真係

成班弱智 佢夠膽沽 我夠膽買 驚西呀

都唔明你地屌乜 業績咁好都要驚

鬼叫香港有牛熊... 重牛必跌

當琴晚咁多人吹奏時就知今日係時後走了
所以今朝已走晒3手

有好多人有正股之餘，見業績好補咗call
正股真係唔驚，但D call有時間值架大佬

利申：我就係呢種傻仔

屌你 set 91 重快上返1蚊 屌

睇遠啲喇 你將個圖變睇 每星期/每月 就即刻唔撚驚 根本就同700一樣 買衍生工具就冇得講la

利申 正股 唔驚

態度正確 一齊等賺錢

吊，回晒落黎
今朝冇走，好嬲

今日諗住95出一水，等個市回返d再講

變左要渣耐d

屌，95無走dup春

今日可唔可反CUP上返$94

唔紅燈都偷笑啦

要轉快D轉燈呀
好難受呀

中呀

點解同2382咁大反差...

跌返落90樓下

返落90樓下再入

雲哥真係神

跌到落85 左右入一手先

明明綠燈轉眼變成紅燈

繼續接貨

呢隻咁既垃圾今朝沽左唔洗煩

啱喇 跌下就好 等你地知股唔係一定即日升 利申今朝93加左
睇下 過多幾個月邊個笑到最後

不過跌得多過我想象

90都穿撚埋

你琴日話我淡友全面進場 依家2318真係淡友揸旗啦

驚西咩 收皮啦

個落差太大了, 噚日大家諗住升5-6%, 點知而家仲轉紅燈tim.

屌你老母傻系 話撚左業績靚唔代表爆硬，又以為我岀口術

驚西咩 屌 一日兩日係度嘈嘈嘈

馬明哲仆街死

講真 跌幾蚊好撚驚呀我 83蚊買上黎
笑撚死我

屌 98蚊入呀 幾撚時先可以見家鄉呀

你就慘D

老老豆豆買柒左 我都冇諗住平到手
係想今日升返d蝕少d走姐
但轉撚埋燈！！！仆街！！

短視又廢 係都要講俾大家聽 是咪弱智

驚西咩 屌 渣正股都驚

長遠就升撚硬，無200都150，不過你呢啲傻系以為業績靚就爆升就錯撚哂囉小朋友

成班大好友想炒業績又不願面對

D好友已經盲目咁吹奏

改名做傻系傳教士算啦

傻尻們 炒業績一早炒完

d牛殺晒未

Freefall6蚊

94蚊巴打rip

94 跌到 89

一手賺小幾多??

今日差啲想入94 好彩睇定啲先，知平保就係咁...

三個月後再討論喇 買股睇1日?

停啊

無咁好氣同班傻西講
想我94蚊賣 無撚野呀

驚乜春
利申 $93買

好彩下午一開市就 cut 左

成班都弱撚智 無120-130 都唔撚想賣

雖然巴打有啲盲撐
但同意等番幾個月先再睇下隻野有冇其他巴打講到咁垃圾

現價可以入返？

宜家咩價位都平

咪撚買
垃圾股業績咁好都唔升

無撚野呀？

信唔信都好，恆指2018高位已經係1月出左，下半年會股災

唔好齋嗡 講啲原因

燈死左了

個撚個都鳩嗡無原因架啦
認真理佢地都晒氣

搞乜

重手左，對唔各位

無原因就咪撚理佢啦

想大家個心定啲同提高討論質素啫

之前見到馬化雲話all-in我已經知會中伏架啦

繼續留守直到 100

anyway 好彩今日跌 幾驚執唔到平貨

繼續買認購

88...

700 都跌 2318 正常跟

因為陸金所今年唔分拆

真係散得水,100蚊算把啦

跌少少班動物友就屌老母咁
係咪輸凸左份三糧

DLLM 做乜9

88收得唔錯，買左又跌唔多，
未買仲有上車機會，
Winwin

又澄清返 ，話分拆根據市場情況決定
即場補鑊

ff 左成晚最後倒跌

中国平安董秘盛瑞生澄清，刚刚媒体发布的“陆金所今年没有上市计划”不符合今日发布会回答的原意，副首席执行官陈心颖原话是说，根据市场情况来决定这些公司的上市时间表。

mo la my牛牛

我隻輪啊

屌佢老母啊

ching sick ball

唔係咁黎呃貨啊

發假消息震到你班老散走

Bin一bin

明明業績同股息都好似2382超預期 但點解兩隻野表現分別喧大

你見呢度個個都屌佢就知2318係一隻跌得快、上得慢嘅閪股

收市先澄清
玩晒

跌少少都咁既反應

都唔知邊個笑邊個

隻call 0.86 回到 0.76入左 之後落到0.5 屌 兩皮

而家係驚議息，成個市都跌。
況且，平保過去兩個月銷售增長持續，技術上都仲未跌破上升軌，唔係買生工具根本唔使驚。

聽日會唔會升返 我有隻85$ 牛牛

我有隻86
預左打靶了

+1

出口術通常會跌得仲勁

跟車太貼 危險

好再尾市補隻熊

你咁啫係賭加息+ 騰訊業績

呢個真

尋日有人話買正股不如買牛

係咪要殺晒80$ 啲牛牛先收手
700 符合預期，今鋪GG

等收皮

死八婆 屌你

3月21日，中国平安保险(02318)在香港、上海两地同时举行2017年度业绩发布会。智通财经独家获悉，平安高层否认“陆金所年内不上市”的消息，并称，对于旗下科技类公司，平安会根据市场及其发展规划而作布局。

係上市就快撚D拉

勁假入返一手， 琴日幾驚入唔返， 而家仲要全日低位入到

露出胸部就有用咩屌你

咁都上得落，果然係真男人

見佢跌 快快手 重倉左隻認購

聽日反手會升返

聽日必彈

唔明點解業績咁好都跌

外圍因素影響？

殺牛呃貨？

咪因為個八婆lo點解

唔洗明！無得解！

港股真係投機多過投資

唔出業績仲衰過出

一兩日 驚春咩

今日殺左一批牛 聽日好大機會 再殺一批先再殺熊

又係時候考驗大家個信心既時間

下一個催化劑要係陸金所上市

吹撚左十年拉 我屌你阿馬明哲

信自己眼光，入牛

英明

夜期插緊

見班好友咁頑固，應該有排插，想炒業績捱下價先啦

今日仲渣平安牛係手既清都係勇士
聽日輸到連麥當勞都要借孖展先食到一餐

我都成手平安呀！不過買左啲熊有得數錢

正股唔驚啦 中線睇$150

動物就自行判斷風險 不過我信牛軍

#106 果位巴最有見地,

其他果d 假膠水人接貨

每一蚊都有人咁講嫁啦

由$60岩岩開始升果陣已經有人話見頂 結果一路破頂

前年平保仲係講緊三十幾蚊

唔好理佢地啦 成理戇鳩
乜柒分析都無學人講股 笑撚死我

呢度好多廢淡葡萄手足們賺錢

👍

ADR 夜期 道指都升緊 我隻牛牛有救喇

笑到仆街

日日撚狗

聽日準備all in 2318 long call

要創造奇蹟啊

今日爆升啦

琴日呃晒貨

連登講股真係無乜好處
個撚個睇一兩日 一日半日跌少少又衝出黎扮股神
升又唔會多謝 跌就衝晒出黎屌
無乜意見

咪臭閪

今日95

可能人地買動物園
一日就收回

純粹好多人賭業績

今日隻隻都會俾qq拖累，2318唔撚駛諗住會升

話唔定qq跌，啲資金轉入平保呢

帶頭個隻重磅股跌 其他股應該都唔好受
不過騰訊唔會跌太耐 唔洗驚

牛！

700果邊個個喊到想死

玩動物抵死啦 對呢樣野無乜意見

700同尋日平保一樣

邊同呀

老老實實而家入qq有冇得諗

今日平保又係勁假果陣升喇.....會唔會又重演琴日咁咖

升3%變跌3啊
dump晒春

可能仲有得跌

700 業績唔差 不過唔知市場點反應 可能預期前景差？

Qq 其實咩原因跌

咪又係跌

解釋任你作者

可以話獲利回吐

業績符預期咪跌

好過預期 -> 先升後跌
符預期 -> 跌
差過預期 -> 大跌

跌就預左架啦
原因諗到話你聽

今日繼續買特價貨

正同輪都會繼續平均落注

最終必勝

等跌到80入貨

平保快升番上黎啦，吊

跌多啲啦 唔跌我點入貨

平保個價好撚硬

屌極都唔穿 好野

諗梗走唔走86牛好
上証又瀬屎

就轉燈喇

又黎料呀？？

已穿

終於入手既時間出現啦

上証做乜9

我估計 琴日殺完中平牛 今日又殺一批騰牛

之後先會回升返 再殺一批熊 咁先FAT FAT

被a股拖死

仆街 又係A股累人累物

反而留意下騰訊會唔會穿450 恆指可能跟住一齊跳

$84 入，依家個勢似會跌穿

渣正股既怕咩矩跌
每年收息成倍成倍咁升 收息收10年都夠買層樓了

平安買正股都驚死，不如縮返去銀行做定期

84真係驚條柒咩

95以上入個D就驚D

點解95 入要驚

大好友們會唔會太痴線

利申：兩手倉底 90已走

咁蝕近10蚊心理壓力會大D既

應該有好多人94入左

差小小 比多小小力我跌落去就入得

唔係入牛輪 一手先輸千幾
有乜好驚

恐怕要騰訊升返 平保先有運行

今年平保係一哥

垃圾快撚D 上100拉

94入現價計點止千幾

就轉返綠燈
比D力好冇

平保上年條數靚仔過QQ反而我係有D驚喜

隻輪跌左快40% 我都未驚過 照沖入去執定D平貨先 唔係一陣升返上去買唔返

我都諗緊溝唔溝

溝賺唔溝跌
有貨既坐定定等開車喇

agree

平均落注中 每日一溝

講真90$係計埋今年業績
買定下年 中國強推醫/保 平保仲要做埋農民市場
我睇唔到原因點解佢唔升 除左支爆
陸金分柝雖然出口術 但長遠睇 一定上市
同佢揸返幾個月 我諗唔到點解會輸

基本面搵唔到原因 等財演諗到話你聽

我都計到隻野值$200

跌
財演: 好消息已經反映左係股價/好消息出貨 睇淡

升
財演:業務前景好 睇好

學下消除雜音 呢啲馬後炮既收佢皮啦
業績完總有一兩日比市場消化既

唔知死貓彈定點啦

但我已經入夠貨了 等火箭

最後逃生門

小小地，搏下反彈

神秘力量消失

陸金所推遲上市 會點

講撚左幾年拉

神秘力量

升了，正

果頭入完呢頭就升

咁旺 入多d 啦

你幾多手？

留得係到都係有眼光人士

最靚既股票 都唔買 乜構造

我唔係投機架
係真係睇好佢先買

唔洗咁開心住
暫時都係chok上chok落
等到真開車先開心都未遲

照道理 呢兩日會升返 唔係點殺晒批牛再殺晒批熊

我買左22111係咪凍過水

6 個月 驚春咩

幾時火箭升空 彈出又彈入咁

QQ 中平都係依家最靚既股票
一死 大莊散戶一齊死
都唔明有乜好驚

D人夠贍7蚊接天仁 唔夠膽留係到贏 乜心態

平保14PE

炒返上20pe都120

所以基本面靚都跌 要等財演搵原因

係短期內 平保係好過入QQ

座等平保fat fat

好想快D出糧再all in 多一轉

All in又唔好

仆街 隻輪 平時得2億交易額

今日一跌 大家癲撚左咁刷到上12億

唉 唔夠銀入多廿手

但係123行使價

要升起上黎2個月就可以升30蚊 不過唔知要等幾耐先開車就真既

123 點會唔到
今年業績已經夠佢上百幾
預期蝕錢既陸金所又首次實現全年整體盈利
下年業務預期又好

垃圾平安

大家都睇好佢 我都睇好不過震一震係嚇親嘅

比啲掙扎啦

食左屎咁

唔好嬲 5月前實上100

想溝番D, 但係又驚佢繼續跌

88入 十手諗唔諗得過

如果今日收市唔穿88都收貨， qq 今日血洗成河

平保算企得穩

今日恆指食瀉藥 都企到好硬真係算係咁

有啲想入返

過主啦

琴日跌多左姐

乖 休息下 我走左你先再黎玩過

X2
求你唔好買

睇QQ真係精彩到一個點

企開啲啦屌你老味.jpg

今日QQ大特價

睇埋聽日先啦，都唔知想點聽日

雲哥唔好搞平安 有幾手正股係到

勁假頂唔住

QQ 一定會俾人殺到落去420 批牛先會收手

中平好野 繼續企穩

2318 目標睇幾多？

3月95
4月100

各位巴打, 大家對老美同中國貿易戰點睇, 影響2318大嗎. 請指教.

個清潔工人辭職都可以影響到

呢個真 所以一定要善待佢地

FF，沽700 d錢會唔會流入平保

大戶會趁機殺埋82堆肥牛

93果陣我放晒...賺少少算數
大家點睇聽日700，俾大户沽1.9億

沾騰訊保平安

今日仲換左隻遠d既牛

遠牛要變牛扒喇

成個大市應該會變沽貨氣氛
平保走唔甩
重創

睇見真係好恐怖

係都騰訊先

平保可否頂得住

騰訊跌 其他股都無運行
希望trump trump 今晚唔好亂黎

平保快上番$95啦

手足們 俾d信心ok?

四月上$100

清重倉左？

未滿倉 仲有十零萬cash係手

另一隻仆街港交所呢幾日累我坐艇 諗緊撈佢好定等位再掃平保好

之前$60重貨 均價$7x走哂 之後$80樓上分批入返

同我上$100

只要外圍正常發展就好易到

又被人拖累

繼續重倉平保 ( ALL IN晒)

要等出糧先有錢

平保咁既業績都要跟跌的話
大家以後都係唔好玩港股

好消息出貨你識咩

大戶想點就點嫁啦, 仲要加埋個垃圾上證

獲利回吐都嗡得出 財演真係不得了

放心 大市要跌一定跟跌
但靚野就係跌嗰陣跌得少
到大市升嗰陣就啪啪聲
預左捱下價喇
利申我都捱緊 但真係唔洗咁驚
諗下上個月單日跌成1600點都冇事
依家未洗驚住

買左平安牛 知衰 但聽日個市咁玩法，會唔會掃低曬啲8字頭牛，我仲以為好穩陣，唔會一下跌8蚊…

幾時有跌8$
難啲掃曬8 字頭啲牛喎

一 平保牛量好細
二 平保本身已經夠細隻 無乜機會再大跌
三 証劵商唔係神 唔好諗住佢地可以操控到市場

準備$70入場

傻啦 聽日會升番券少

你有冇睇美股今晚咩環境？

第一站80先啦

由得佢啦

玩完了！

好撚慘！

依到好多巴打就返家鄉啦喎

好撚驚呀!

揸正股都灰

可以幾時撈底溝貨呀?

molamola

94唔放等84？？
我就等70幾先同大家一條船

D好友去晒邊

笑 跌就係度懶醒

84？ 83啦

94蚊巴打放左未
咁就無左10蚊

大特價

好想買多幾手

Trade war 咩股都跌啦 ching

平保業績好 基本因素好 今次trade war只係黑天鵝 俾你特價入貨

我都認同,80樓下真係跌到會入一注先

好友係度
都係嗰句 未洗驚住
買股就預左上上落落 可以睇長少少

咪係

之前$77都見過啦 果次騰訊落過$36x添
怕乜撚野

其實唔洗講咁多 佢地唔明 唔洗晒時間解釋俾佢地聽 自己無著數之餘 佢地又要串柒柒

上一次嘅94仲未放
7十幾都經歷過而家8十幾算係乜

渣成年我唔信唔升返..

冇貨係手，我都等緊撈。
分拆業務上市，大數據分析客戶喜好，人口老化呢幾個概念都有，好難唔係好股

有隻80蚊牛 諗緊走唔走好

same here
我覺得後市平安會升, 但又驚隻牛頂唔住

呢場戰役可以睇到平保係安全過QQ好多

已經ALL IN 左 冇得再買平貨

遠遠衍生 正股先係皇道

牛就唔好搞住 始終全世界都P緊K

你個名

一睇就知嗰位巴打玩生先受害
當你咁唔好彩歷史高位追騰訊 現價都係輸10%多啲

平保真係意外地經我起風浪 好彩 繼續企硬

手足 集氣支持平保

唔好集氣 集親氣都跌
有少少想用埋最後幾萬射埋落去

之前碌到落72都係咁
扑暈自己算

平保戰線 !

又入左long call

我預計 玩到落去28000~29000左右啦

貿易戰 我都未驚過

我又入左多3皮野 long call

肥牛要殺盡 要開始殺熊仔

我一直都唔相信殺牛熊呢個都市傅說

今日堆大行先賺成千億

其實人地殺左好耐 點會俾你地班散戶贏錢

我就入long call

始終大市底子好

到時就fat fat 今日入平貨

各位巴打自己平衡風險
入得牛熊就有心理準備輸哂
打左靶之後爆升都仲得
真係輸左唔好怨天怨地就得

一動不如一靜啦巴打 平完一陣又跌樓價 買左幾耐既call

我岩岩加入左2318好友家庭

都係嗰句平保本身隻野冇問題 但市跌一定跟跌 如果咁唔好彩真係股災都冇辦法 買乜都跌 但至少唔係股災既話平保一定跑贏大市

去到8月

到下星期會繼續平均落注

同意 平保條數太靚

好彩既係PE夠低

今日一役說明平保係安全過QQ

所以我都係買正股

我又唔係咁諗 講% 兩者趺得差唔多
基本面靚就一定架啦
但市場心態黎睇 今日主要係700比人做 2318 都係因個市趺所以陪趺
無一個數據show到佢係平安過QQ 不如你扔D數據出黎說服下人
利申 虛心學習

完全睇唔出有幾硬淨

我都係基於幾個point

一 PE 平安比較貼地

二 QQ體積太大 要搞一定係要搞QQ 好又係佢 唔好又係佢

三 QQ好多大戶揸住佢D股票 任何一大戶出手都好易造成好大既骨牌效應

四 中國對醫療需要極大

五 平保個業績比較令我有驚喜

當然QQ佢個小程序都係好野黎 又係一個超級IDEA
不過個人比較偏好醫療型既股票居多
特別見平保開始入醫療股後
為平安好醫生作準備

所以短期內我自己會睇平保好過QQ

利申 2個我都覺係好股 但暫時我覺得平安好過QQ
依家個市好難睇 一陣死人鬼佬Trump 又搞事
首當其沖就係QQ
有錯請指教

當然長線黎睇 平保佢有醫療 保險 仲有借貸
成個業務發展我覺得已經好成熟 呢個係好處黎
但係大趺市情況下佢其實都係跟趺仲要趺突(5%)
留意返佢其實係無比人做黎殺牛熊 唔似700咁比人大拋貨
短期黎睇佢升勢又唔夠700快 趺又跟人齊趺
我最多話佢係長遠黎睇 好股一隻
短期黎睇 睇唔到有咩點係證明到佢比QQ硬淨
純粹由數字上睇QQ好似趺好多 但由PRECENTAGE 黎睇 兩隻一樣架渣~
PE比較貼地呢樣我地要拎返行業同合理估值去睇
唔可以將兩隻唔同類型的股票混埋一談
當時700比人過份推高 今日回一回都係好事
2318 我覺得依家係比較貼地既 就如你所講 但兩者唔可以拎黎比較
所以你的論點我大部份同意但係.都係無一點係支持到2318比700硬淨

我都有D俾過往QQ個業績公報時期 令到我有呢個判斷

好幾次都係俾人炒高散貨 都唔係第3次咁做

今次我亦估中又係會發生呢類型事

同QQ成日都有被打擊新聞出現

相反平保我真係聽聞次數較少

所以我先會有硬淨呢個感覺

當然數據上可能分別不大 冇深究

利申: 虛心討論 2隻都係依家最好既股票

就收市先刷返上去

死得好無辜

好想入多幾手,但d錢郁唔到,早知90蚊放

走幾水

隻牛差d死

收市俾人推返上去

下年呢個post見

90蚊入 長線！ 其實想入多啲 但真係驚trump 又唔知玩咩

大家都咁有信心

怕乜野 中平萬歲

一陣Trump 玩大左

最多又出黎講多次 Just joking 咁咪解決晒囉

American joke u know

96有一手遲啲入多手

我都睇緊 岩價就入多手

同船 買錯左大不了留比我孫 預左架啦 利申 先22歲

未死但自宰左隻82牛，差五毫真係驚到賴屎，留番少量過夜牛，賭一舖星期一會回番少少

呢位手足就年青有為喇 廿二歲就識揀平保 上車指日可待

股東揮個手先
考驗心理壓力

2318得幾間公司拆所以佢重估平安好醫生呢個動作只能係一次性，長遠(可能會提高增長動力)但700都幾可肯定佢好有能力提高增長，樓上果位師兄話中意醫療係股票，其實700本身都開始進入醫療市場，而且小程序同廣告收入未來有機會增強變現能力，而且700最勁係買有潛力既公司養大佢，仲勁過股神買低估既公司拆件賣，如果佢本身有個養仔方程式咁就真係生金蛋咁生。

利申2隻都有持有。

今日83.75入左兩手
83.9入左兩手

下星期轉做好友一齊打氣

$90都入

有咩問題 90係合理價 唔係700佢點會跌到口一

96傻鳩

98 here

早兩日上番$94冇走
而家又要等，一來一回就$10

入黎一齊傾，同開心分享
最緊要發財

有咩唔可以係度傾？

手足們都係度詳所欲言

食少左一次糊

揸住先 始終全球股市都要捱返幾日

怕唔怕插到去28000 ?

都驚 但預左等 呢隻野 長揸必勝！

下半年陸續有黎

屌佢老母美股又400幾

Usa

玩撚完

點解

上星期係靠業績消息先抄得番上去 宜家咩都無 仲唔撚係玩完

等溝貨啦

大家會係咩位度都溝貨， 尚有一半cash 可買貨， 現有5手@88.8

我冇買的

睇埋中美咩環境先知

美國搞咁多野搞到而家咁，算係當十年一次既股災未 定仲會有一次股票大跌

真係股災邊止跌咁少

$92 有貨 應該幾時再溝

見7字就好溝啦
如果你相信未完牛市嘅話

$80左右溝第一注

唔知幾時先可以上番黎

比啲信心 700果班仲驚過我地啦

其實而家主要係睇中美貿易戰發展成點
平保基本上個個都知係優質股
中美一日傾唔掂數
恆指會跟道指慢慢陰d陰d咁跌
咩股都冇運行 亦都係所謂既熊一開端

700比2318 更強

好後悔94蚊果時冇走

我都係阿 梁嘉欣

98有貨 都唔知溝定係忍痛全走好..

真係股災就係35蚊

上得市姐係食晒大增長，所以分拆上市既公司真係唔好揸。

係 再睇多排唔對路 等彈起小小都要走

就算熊市都唔會日日跌 有小反彈 就係走佬機會

到熊市咩股都無運行

有咩可能一日跌曬

陰d陰d跌先玩死人

買7300做對沖有冇得撚

早晨
又係平保推高大市既時間

又跌啦

貿易戰完左未呀?

短期冇咁快完
中美兩邊有排傾
好多細節要搓商
唔係話撤就撤
一個唔好彩傾唔掂數
又或者言語間太過強硬
股市就仆街了

巴打覺得正股應唔應止蝕?94蚊2手,84蚊2手

有call到6月 平保咁靚仔 堅唔堅持好

我覺得唔駛走住既
貿易戰一開頭個個都預侵侵係得把口
點知上星期真係簽左話要收關稅
市場一時間反應唔黎先會大跌
之後會慢慢消化架
同埋平保唔關貿易戰事既
係受大市拖低
消化完之後始終會上
利申:重倉

岩岩84入左1手， 我估應該調整完

隻CALL 行使幾多
賺定蝕
買得多唔多

THX!!!信你!!

$90樓上高追左正股，坐下先ok?

大家可以坐下先啦 唔駛咁急走住
美國佬果邊都好努力同中方傾緊
極多人唔想打
係佢地傾緊既期間
好多負面消息都會淡化
黎緊平安好醫生都會預係4.5月上市
同埋黎緊6月A股會入MSCI
到時會係另一番景象

平安係幾好

不過大市咁樣實好多人走貨

係會多人走貨
如果你係短線既
我都建議你走先
呢隻始終係中長線
你唔知佢幾時會爆升
所以一直KEEP住實冇死

打算長渣
等緊機會入手

垃圾

唔求爆升 妺下妺下都好啊 轉燈啦

83.9買完即暴瀉

跌到70左右入半球

打算睇下有冇機落7字
睇好平安下隻700

差唔多可以入了

平安上啦好嗎

完全無利好消息 玩撚完

原來係你

冇錯玩撚完
快啲沽

到底做乜撚野又跌3%

96 對我黎講多多地囉 一定蝕緊啦而家

港女俾人追擊呀

3%

逃生門已關

做喵冇啦啦又跌落去

爺閪

今朝係死撐咋

80蚊入一注先

人地700企定定...

愈插愈有,好彩走咗

騰訊上個禮拜跌太多姐，
一個470碌落黎，一個94碌落黎，大家差無幾

2日加埋跌7% 勁撚到

進場

穿80 入一手

由公佈業績開始 連插4日 每日至少3% 咁既速度 好快可以變到0蚊

三幻都穿唔穩，驚j

完全唔明點解上星期會走去高追呢隻垃圾

邊個7頭話2318穩過700 ？

75以下再睇

讓我們打聽對方
天天重倉中國平安

炒業績同賭大細差唔多，怪自己企錯邊吧

同感，萬一再跌穿75再一手

懷疑南非佬沽錯左平保

哇而家個價好抵買

唔敢溝多手 驚食屎
利申88.2入

90$ ALL IN左平保 宜家屌你老無

比d 訊心

上升軌已穿

我買左Call 9月到期 行使 123.8
蝕緊2皮但係已經當Total loss左，諗住扑暈自己過幾個月先睇

本幾多先?

四皮幾咁

玩動物就係有呢d風險

買咗隻call 2019年11月到期，見佢穿支持位，唔知走唔走好

所以我都心諗算鳩數唔撚理佢，無期望就唔會失望

94入左
溝唔溝返手好

內險短期應該繼續隊

又關內險銀內險事

呢d不嬲好貼上證

廢柴
垃圾小金今日都有得升
你隻廢柴平安
唔死冇用

日日叫重創就實重創

我就唔溝

有冇人俾人呃咗貨

全部轉燈得呢隻垃圾跌

今日呢隻幾唔爭氣

仆街平安屌你老母臭西

馬明哲我屌你老無

升少少比個假希望我都好呃

中國不平安

700都轉左燈

跌少左咁多要還神啦

就黎轉燈 要轉啦要轉啦

呢隻垃圾完全係扯人衫尾先上到去 有咩事就第一個自己衝落去走佬

仆街肯轉燈未啊

升200點都唔轉燈
咩事呀

嘩屌，好垃圾，咁都唔升？

都唔係第一日係咁，好撚西

垃撚柒鳩圾

升200點隻垃圾毫無貢獻

等下啦 遲早升到佢

長期持有
隻call已經冇左70%

依家無咩事都衝落去

Same here

長渣玩正股喇

買左388

幾時先升返

今日入左幾手 溝貨

$82入左牛牛

2318 落後咁多，係咪值搏過700 好多？

唔係..700好博好多
走啦化雲

買平安保平安

熊市梗係一股不留all in 熊

雲爺爺唔好搞9我隻平保

留錢買put好過啦化雲兄

化馬不如考慮下上700船？唔好搞平保條船啦

呢條船比較脆弱 騰訊就唔同啦

手足 俾d信心ok?

正係脆啲
QQ趺到咁
都已經彈返曬

唔是咁的 同緊化雲哥講緊

正一爛泥扶唔上炳

馬主席走左貨未

你地嚇我唔到

有眼你睇
仲係紅燈
等返家鄉我都走了

當撚埋條底褲係$90 阿屌

我好少少89 蚊打和

2日就收鳩我皮

差6蚊姐…
下次業績前應該返到家鄉

我屌

馬神既祝福

陷家鏟啦呢獲

我88

依隻垃圾，升慢，跌快

1日跌撚左我成個月人工

屌都廢撚事

聽日生性啦

A股跌 H股跌足

Adr up ！

今日大升

同我第一站90先講啦

有啲想買入喇，但驚又跌，呢隻冇力股

隻野廢到

尋日升市跌 今日升市升最小

隻垃圾又開始回

85溝左手

升唔起，吊

隻垃圾可以衰到㩒一次F5就跌少少.

第一隻衝落去

仆街平安垃撚圾屌你老母

好廢

條仆街馬明哲仲唔撚放消息

一入就跌

點解2318轉哂弱勢都仲買

點解無啦啦轉弱

上啊

2支大陰燭大成交，你話唔轉弱都冇人信啦

升呀,垃圾 1蚊都冇

真係好廢

應該轉燈

好似想轉燈

升市都轉燈真係仆街黎

短期睇回到70左右入貨

廢撚到

一開市即刻碌落山

變左5號仔 玩撚完

屌你老味

隻平保好撚廢，吊

西利

點解可以咁撚廢.

無眼睇

真係垃圾，轉燈仲易過升

廢到仆街，究竟咩事

有冇咁撚廢

我屌 保險板塊都係咁伏？

乜撚野事

灰左 算叻仔

點解可以咁廢

保險板塊 做咩？

下 點解會轉燈

On9股

我一撈即跌
on99

痴鳩線

幾錢貨？

爭氣啦..平保

成個呀婆咁妹下妹下，一係就跌

發生咩事

琴日升200倒跌
今日升200升1毛
即係升400都無郁過咁濟

睇黎要收市先救到平保

升200幾點一啲貢獻都冇

早兩日入個隻call得番一半

我隻call輪仲利害. 噚日正股$84, 隻輪0.13.
今日正股$84, 隻輪就變左0.118.

any reason for drop

仲要跌
唔係垃圾係咩

平安真係無話可說，倒跌

行使價幾多？

平保呢排都好差. 91蚊正股好彩走左..唔係又要坐貨

怪怪地... UP 300點都仲84.00..............

3點後啦

頭肩頂

$105.88

買咁遠

真係輸緊

我噚日買係0.108買, 收市回返0.130, 噚晚美股升六百幾點. 以為掂喇.
點知隻垃圾可以轉埋燈. 而家只係賺少左.

咩原因會咁....鬼鬼地 唔通有大鑊野

搞完成個上就，打回原型84

會唔會因為陸金所唔上爆響口所以無運行

垃圾黎,希望越大失望越大

唔上咩？ confirm ?

上次條八婆爆響口
之後兜返

所以大戶走哂，回返70左右先係合理價

diu......

有冇可能上＄90?

有,不過唔知幾多年後

..........

五月前實上返啦

我已經唔fucking care 佢升幾多但唔好跌...

why

突破左84.1!!!!!!!

有持有2318？

馬明哲食屎狗

升咁少已經咁開心

84.35了

升300幾點都係妹妹下

垃圾，如果今個星期升得返去94蚊我切J

騰訊就應該既
以%計

真係好垃圾
大市跌 矩跌得勁過大市
大市升 矩就郁都唔郁下

在有大獲野發生 隻野就玩完

呢句真

我切J喎

其實已經玩完，係啲散戶自己呃自己

btw 你地睇下平安列車話要上100添

基本面冇變大戶呃貨呃到盡

怕咩呀 港股700 2318 天跌落黎都無野啦

都幾穩定今日，唔似上星期要長期望住個價

仲妹緊

又向紅底邁步一步喇.

跟跌唔跟升，拎d錢去抽下新股好過

你睇下，咁咪升左0.1囉！
食神：距離上市集資又近一大步啦

好野 轉燈

又跌番啦屌矩老母

2日升市都跌 正式收皮

仆街垃圾平安我再屌多次 含家產坐撚哂我d 錢

中平玩完啦
咁既垃圾股仲有人玩
轉晒弱勢啦

百吊成材 各位比啲力啦

廢到核爆
我都忍唔住要屌屌佢

推市升就靠700 個市跌就靠2318

究竟咩事姐